岩岩見工柒到仆街

間公司搞blockchain既 但我講左公司既mission係幫d 工人爭取好既工作環境 個hr都笑左 睇黎又要繼續send cv

訓醒未？

見完之後醒左

仲曬左百幾蚊的士錢搭過去

幫你問咗個hr 佢話見你幾幽默 請咗

笑死

仲打工？咁好既機會唔把握？